★警放蛇冚九龍城淫窟 拘43歲女主持及44歲本地女

行動中，人員拘捕一名43歲本地女子涉嫌「管理賣淫場所」。另外，一名44歲本地女子則涉嫌「協助管理賣淫場所」被捕。人員在行動中檢獲按摩床、按摩油、記帳簿及毛巾等證物。所有被捕人士現正被扣留調查。

40路，岩市場啦

九龍城